---
title: "Balade illuminée"
publishdate: 2019-11-15T13:29:15+01:00
author: "Sébastien Lamy"
date: 2019-12-18T18:30:00+01:00
lieu: "Départ place de la reine Marguerite, à Pau"
horaire: 18h30
tags: 
  - balade
  - éclairages
  - université
header: "balade-illuminee.jpg"
---

Pau à Vélo vous invite à une balade nocturne et illuminée dans le centre ville
de Pau. L'occasion d'egayer la nuit paloise en y faisant briller ce mode
de déplacement bienfaisant qu'est le vélo! 

<!--more-->

**Venez si possible avec des éclairages, lampions et guirlandes sur vos vélos.** 
La balade se terminera sur les pistes cyclables de l'université. Nous y 
ferons une photo mise en scène pour appuyer notre revendication d'un meilleur 
éclairage des passages les plus obscurs de cet itinéraire.
